Hij weet dat hij een erg knappe jongeman is, en een grote favoriet waar hij ook gaat; en van zijn algemene manier van praten zonder voorbehoud momenten, wanneer er alleen mannen aanwezig zijn, ben ik ervan overtuigd dat hij dat doet niet om zichzelf weg te gooien.
